想問關於avg4一個好白痴嘅問題

如果帶一部裝有pad嘅iphone,用avg入面部時光機去番上年。

搶走一年前你買左未用但現在你已經用左嘅itune卡
，而唔番去你自己所屬嘅時空即時去課金。
究竟課唔課到金？同埋個pool會係一年前嘅pool定依家？？

你個pad app新咗一年 開到game先算

你都講咗唔翻本來個時空
課到掛

入左錢先番原本時空課

a4最尾咪要還石 試圖保持歷史一致囉
而閣下問嘅問題 就係特登違反歷史
所以關a4咩事